歐聯4強阿積士內訌

熱刺
山齊士 華湯根 艾特維特同艾歷臣對返舊會
對住阿積士 迪莊 迪列特
今季之後 阿積士都星散 睇下幾多年之後又有一班球星接班啦